芫荽應該列為非法植物

屌你老味真係好撚難食

使唔使咁撚快負皮me

味道OK但唔可以直接入口

我幫你搞掂佢

屋企人好鍾意煮飯乜鳩都加芫荽

芫荽唔係用黎調味架咩? 有人會直接食?

有,我啊媽

我從來都唔會食

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

好好食

茶樓啲點心乜鳩都有芫荽
我挑走晒啲芫荽 其他人已經食完

好撚好食wor

芫荽持有者應判以終身監禁

斬首示眾
種芫荽者應該要凌遲

超好味

好撚食到仆街喎 前日先食完芫荽湯餃

好食 但可以理解點解會覺得難食

吊味呀
海鮮湯係要加兩三寸先好味

樓主垃圾基因

美國有基因檢測公司「23andMe」 研究發現討厭吃芫荽原來與遺傳基因有關係，大部分討厭吃芫荽的人體內具有「OR6A2基因」，這類基因會影響人的嗅覺和味覺，而擁有這組基因的人會對醛類物質特別敏感。

好撚好食
食營多都會擺少少落去撈

正確示範

臭到淵

特別敏感
良好基因

臭撚到仆街

食開屎

西芹就真係難食喇

食得芫荽奶得__

兩樣冇分別
屎咁難食

無呢個基因嘅人先可以咩狗屎垃圾臭嘅都擺落口

假既屌 正一臭茜

利申: 奶條界

味覺唔咁講 智力應該有D問題先

咁簡單既閱讀理解都可以解成反面

支持難食到嘔

我幾鍾意佢浸味

唔識食芫荽既人真係賤種黎
因為你地基因低賤
全家死絕都冇乜所謂

不知幾撚香

食芫荽同食屎冇分別

平時打邊爐當菜食

就算挑走咗啲臭茜，成碟飯都已經比臭茜嘅氣味玷污咗

蒸條斑落啲芫茜蔥連埋蒸魚豉油 勁好食喎

視網膜
芫荽

正到仆街

係，會食上引

正版嘅你已經響台南香格里拉AKA香菜里拉食左芫荽餐啦

小朋友先唔鐘意食，大過左你既味覺會變

膜膜

攞黎滾魚湯其實幾正

魚湯芫荽

芽菜芫荽都係好難食

咪就係
話說我都不時食芫荽水餃 正到爆

食芫荽既人真係賤種黎
因為你地基因低賤
全家死絕都冇乜所謂

人大左 好鐘意食皇帝菜 細佬覺得好撚難食

有次叫老母淥個公仔麵，見屋企冇其他菜又想我食得健康啲，落撚左成扎芫荽

本能反應會嘔 好難形容係咩味 唔係臭但一食就會嘔

真 我一般都叫佢做臭荽

去親打邊爐一定食幾碗芫茜 好撚好味

如果係我應該唔會比家用
日日出街食

成班友唔識食

芫茜正啊

好臭

on9你自己揀飲擇食

勁鍾意食

有次放入口真係嘔出嚟自殺式行為

本能反應

吊味OK
但落太多就不了

絕配，將鮮味提升

食唔食無得逼，基因決定

其實係讀’鹽西’定’圓西’

樓豬早兩日直播食嗰餐芫荽宴好唔好食

認同

不知幾jeng

好撚好食喎

發覺食芫荽d人特別無品
我地鬧嚟鬧去都係鬧芫荽
佢地就走去鬧人地on9又死全家咁樣

見到都想嘔

有冇人同我一樣
細個好憎食覺得又臭又怪
大個左唔知情下飲左芫荽湯後

就被開發左新世界

嚴西

同意到冇得再同意，芫茜簡直就係唔食得嘅

雞煲入面好味

我細個都唔食，係聞到都驚，慢慢開始接受到開始會飲下湯，到後尾可以放埋落口，其實接受到既係好事，因為佢有好強既提味作用，層次會多左，但對唔食既人嚟講係惡夢，因為佢陣味一落左去就拎唔走，你撈走晒D莞茜，D味已經留晒係餸/湯度

成班仆街幸災樂禍

有 我同事打邊爐會夾一大碗返黎當沙律食

痴撚線

擁有這組基因者為進化人類
對於有害物質更敏感
有助適應未來惡劣環境

放落湯/油碟度正

23條殺到黎 你咪又照食

你個名

最撚鐘意食臭荽唔臭唔食，打邊爐當菜食一流。岀街食麵有芫茜一定叫多荽

我係嚟宣傳 歡樂無法黨

真係好撚難食, 次次食到都想嘔

芫閪水

傻西先食芫茜

有次10 個人坐長枱打邊爐, 出去任拎果種....
大家都有默契芫荽唔係個個食..所以冇人拎.....

有條女拎左一碟返黎, 一野倒哂落個窩度.....唔食果D 屌哂鬼....
原本係分辣同唔食辣兩邊坐, 食到中途係用芫荽黎分

條女正臭雞

入嚟就係想po呢張
慢咗

好撚正喎

真名上連登無人信

食臭茜衰過食屎

係台灣食花生卷冰淇淋
加芫荽好夾

單食芫荽就不了

我會叫臭茜

唐芹陣味更惡頂

佢老母比黑警屌死左
唔好怪佢

我會

一食會嘔 唔知點解

咁又關政治

拉

ok

食辣有芫茜正

支持樓主 屌 咁撚難食簡直精神虐待

屌你老母咩
一食就嘔都叫揀飲擇食

你到底係咪得罪左你屋企人你自己唔知

不知幾撚好食呀！你唔識欣賞就行埋一邊啦！

每次食越南野d傻鳩都要走西
我大大聲講要多西果刻覺得自己係人生贏家

er...er.......m...e

食芫荽同食屎根本一樣
啲人仲大大聲話比人知自己鍾意食

接受到完西
唐芹先係終極大佬

臭茜

狗都唔屌

芫荽都唔食 細路仔

芫荽皮蛋湯超正

請將會員視網膜列為通輯犯,因為佢真係好撚樣衰

就咁食
煲湯
唔知點解用嚟煲湯會勁香 個口有陣清新嘅味

打邊爐要拎嚟夾住肥牛食

加皮蛋做火鍋湯底好好
不過吊味，唔會咬落去

你比我
多多都要

點解

建議列為毒品, 禁止藏有及買賣

正嘢嚟

仲出鳩po

有碟芫茜同有碟屎
樓主係咪毫不猶豫咁攞碟屎黎食？

咁多post上咗熱門 唔見香港光復咗？
我理解關心香港 想將香港擺第一

但連登係討論區 唔係光復香港討論區
爭取自由同時你都要俾人地自由討論其他野喎

想開幾十個ac 比正皮

點解一定要食

而且喺咩情況下先會得呢兩碟野食

芫荽無中間，一係覺得好食，一係連放入口都唔得。

香到仆街

我和議 垃圾唔應該進口

食得芫荽瀨得西👅

雖然我都覺得好難食，但好多人覺得好好食

茼蒿仲恐怖，隔離枱落，我聞到都會嘔

你割左條脷算啦…白痴樓豬

我話芫荽好難入口你叫我割做乜鳩

同生食洋蔥青椒番茄嗰啲一樣喪心病狂

因為唔係口用黎食
結論 ： on9樓主 含撚仆街死

唔係用口嚟食唔通塞喺屎眼？

勁正 多荽唔該